關於expected salary，有問題想問

是咁的，個job ad 有叫我send resume with expected salary, 但我就咁寫negotiable, hr會唔會直接screen 走我份cv??

感謝各位

寫個價再括住可議價